【多圖】名校師生戀 照片外流

小弟好中意一首日文歌 寫左中文歌詞 想搵ching幫手唱

搵伯母幫你唱啦

你老俾狗屌

你想人地禁你條link ?
View 都唔想比sor

10

詞呢

屌你老母死乞衣，過主啦